[警世]尖沙咀去何文田8號小巴

屌啦

火車站等咗半個鐘up都未上到

尖沙咀去何文田8號小巴千祈唔撚好等

浪費青春

去尖沙咀坐咪無事

火車站經常無位 中過幾次伏就唔再去

重點係我喺火車站

寧願搭8號九巴

行都行到啦

你行去何文田站仲快啦

如果你早半個鐘同我講...

垃圾小巴

其實我都唔明，何文田經常見到有8號小巴開往尖沙咀，零零些些紅磡火車站係唔會有8號小巴開住何文田

紅磡火車站是否黑洞

行落少少搭8號巴士可能仲快

你目的地係邊樹先

D司機多數都係onL9嘅垃圾廢老，經常飛站
唔應該等客個啲位又會等客（去尖沙咀方向，家維村對面會停好耐）

試過飛站，追去下個站上返佢架車再屌柒佢

其實係因為站頭冇人管理

上爆先開 定時開/上夠12個就開咪得囉

漢口道站頭好多小巴等開車

下次行上何文田啦

就係啲廢老司機

成日見紅磡火車站無人落車d司機飛站架啦,特別係尖咀開果d